[好撚驚] 深夜直播生化7

搵人嚟陪我傾吓計一齊討論吓 我真係好撚驚

輕輕咁推一吓

等緊jack行過嚟

放棄主線madhouse 轉玩dlc算